柒一次就話輸 咁政府同黑警輸鳩左十幾萬次啦

點解佢地未輸呀？
因為佢地冇自己人內訌圍內互屌割蓆呀

香港人可唔可以真係拎返核爆都唔割 錫春袋都唔割嘅決心出黎？
唔好再咩失敗論得唔得
從中學習再改善先令我地走左兩個月呀
唔該你地冷靜下先 如果上連登令你地好重壓力不如你地放低下手機？真係太撚多人睇完連登就比人帶曬風向
無獨立思考嘅你地可唔可以學下先過濾後吸收？

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動